講真朱智賢真係尾機到不行

做到我老婆至少短廿年命

對腳……

正到

麻麻

負評係因為你冇圖